最尷尬係講幾多次拜拜

收工
Office同d同事講byebye
出到𨋢口又見到同一班人
落到樓分道揚鑣講byebye
屌你又咁岩順路

咁啱去到同一張床扑埋野先講bye bye

跟蹤狂

微笑囉

唔講